有冇人濕疹係自然好返

以前不嬲有爛手

戒一個禮拜藥膏然後再查過一次
之後手指潰爛部份周圍啲皮就開始變硬+變厚+裂開好多層

用幾日滅甩左啲硬皮之後變返光滑手指
仲有少少位未好返 之後會再試多次

死左就自然無

之前有濕疹癌，打完個飛機自己好番

試下松焦油製品？

幾歲開始生？
我17 歲先開始生

斬掉重練

去驗血搵致敏源 就唔會甩皮

有冇圖可以睇睇

老老實實 有無可能煙會係致敏源

食煙？

不能吃雞蛋芝士

壓力一大/果一排狂飲凍嘢又會自然翻發

改善左，唔知點解

我

細個會爛到出水

到高中開始就慢慢自已好

醫生話可能同內分泌有關

話有D小朋友一到青春期D內分泌開始有改變

有機會斷尾

依家得返D唔太明顯既印

係間唔中手腳肘同手指腳指會出小小但過兩三日就無野

但皮膚都係keep住乾

有人會
但唔會係你

會偶發性嘅
嗰個可能會係你
其實把嘴咁臭，
你真係唔怕發生喺自己身上？

轉天氣多d搽保濕產品，沖涼唔好多太熱水，最好30度樓下，盡量唔好用類固醇，過幾個月自己消失哂

我間中有 又好快好返
你同樓主一世都唔會好返

其實我無.....
不過我都祝你唔會返發

有無人用過AD軟膏?有無用?

仲衰過咩都唔查

做完化療

Yes

食煙唔係不嬲都會影響皮膚咩, 咁多化學有害物

我以前有濕疹同鼻炎，而且好嚴重，後來從90kg減到55kg就無事，我諗同血濃度有關，斷食maybe有用。